[香港之光] 追授滅蝗金勳章俾許偉忠先生

蚑那蝗婦以及娶蝗婦嘅廢中廢老都應該好似佢哋一樣全家死清光

為港爭光

許生絕對有資格葬浩園

salute

民族英

香港先鋒
香港英雄
香港領導先驅

係咪應該幫佢打番個金身 放佢係關公隔離供奉

真正勇敢

口德-100

希望佢下世幸福

比警畜更有貢獻

本身係咪蝗先

我希望許偉忠先生可以風光大葬

第日我做左特首 佢生忌死忌立為公眾假期

特首邊度有話事權?
梗係做香港大總統啦

ACO有咁大權力?